夜期大爆升，轉勢啦

竟然仲有人熊，睇住個春袋

牛三來了

點呀廿點

升！ + 1

agger

call100張期指

700要翻身了

30點 大升

＋2

賺左幾多？

1930 反左手 184-1 重未平

牛3來了我帶路!

大棍落 出左街

你又燈了

係？睇過

過夜258牛左，聽日睇樓

聽日殺

你都係做返馬後炮算啦
例如依家大跌先開post話一早沽左

咁都比你發現.JPG

哇，向下升得好勁

傻左咩牛三呀